［文宣戰］整左幅圖上左台灣節目

之前開左個post

[突發!][外國勢力] 暴徒名單流出

岩岩上左台灣節目

睇黎超簡單排板係最易令人接受

咁習總都喺外國勢力

劉江華

補link

文宣組努力

連登係世界第一媒體

btw, 借位，Thanks.

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

加拿大籍垃圾桶

push

推比文宣大軍睇

今次呢個運動嘅文宣組真係功不可沒

有無節目link
想睇節目點恥笑班官

文宣巴打好波

有冇link

呢d圖先簡單易明
寫咁多 人地唔想睇

屌你劉江華

文宣大功勞~一齊文宣啦~香港靠大家